火滾撚入 如果有尾獸死左

是但一隻尾獸死左係咪都唔會復活到輝夜

要睇下隻尾獸係比千鳥定雷切殺

尾獸唔會死

完

人柱力死左唔係尾獸都會一齊死咩

殺左其中一個人柱力都應該復活唔到，其實我諗左好耐，點解三尾會無事既？ 之前好似成日話人柱力死左隻尾獸都會一齊死，所以鳴人以前差唔多死果陣，九尾都會俾查克拉，但係三尾果陣琳死左都無事

尾獸係會復活

可能係九尾求其作個理由想幫鳴仔

仲有四代水影

九尾留響鳴門體內度仲安全

你係咪痴線架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實尾獸好似係查克拉既集合體
應該就唔會死
記得當初鳴人岩岩學識九尾之力
諗住趕去戰場
雷影話最多殺佐鳴人
至少可以阻止十尾既復活

有記錯請指岀

打錯佐

真係好撚正
次次有火影post講親呢句
班傻狗就咩都唔理起哂鋼 好好撚